覺唔覺好多野都係盲撐/太敏感先令到人反感同討厭

同性戀
環保撚
美斯迷

耆齡王

我地唔討厭鮑姐架

耆齡撚

盲撐鮑姐唔反感

總有部份人係on9 搞到整體觀感好差

盲撐鮑姐

反女權反女人反同性戀反素食
好反感哩幾樣